Hans Grimpe kes siitse kohtu ette andmise järele sia ühte tuniskirja pidi ette tooma kas tema oma kaebtust Willem Saare wasto Michel Saare teenistuse palga maksu üle Keiserliko Kreiskohto ette on wiinud, sai ette kutsutud ning tema käest nimetud tuniskirja nöutud kes ütles, et tema kül oma kaebtust Kreiskohtu ette wiinud mis ka wasto wöetud, aga temal sia aeani mitte wöimalik olnud sele üle üht tuniskirja tua.
möistetud:
Et Hans Grimpe kohtu ette andmist mitte täitnud ega tema kaebtuse üle tuniskirja toonud, ja Keiserlik Kihelkonna Kohto kirjast 22 Maist s.a No 2064 nahja et Hans Grimpe oma kaebtust körgemale ei ole wiinud waid see tema poolt siin ette tootud wale on, -teda siis sele eest 24 tunni peale wangi panna. 
Peale seda kui kohus oma otsust Hans Grimpele kuulutas, palus seesama seda wangi trahwirahaga äramaksta, mis temale ka järele antud sai ning 2 R waeste laeka heaks wäljamaksis.
